# Block 3

>Was waren heute ihre Ziele?

- Ich wollte heute alles so gut wie möglich verstehen und die Aufgaben dazu so schnell wie möglich lösen.

>Welche Befehle haben Sie gelernt?

- Ich habe nichts neues gelernt.

>Was verstehen Sie noch nicht ganz?

- Ich verstehe nicht ganz was man mit cd und gcc schreibt und wie man es schreibt.(Aufgabe6)

>Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?

- Das nächste Mal will genau so wie heute arbeiten und alles so gut wie möglich verstehen.

